有關OU轉programme問題...

讀緊OU Business Management Honour year 3
想問係咪可以轉冇hon 即係讀一年畢業
如果可以轉 有咩步驟？

想轉好耐 問過counter d人又話唔得 都唔知點算...

ou仔

好似係可以申請用較低程度學歷畢業

想year3 畢業算 知唔知應該點做...